連個天都幫香港人 落大雨想揸快啲都唔得

大家一定要小心駕駛
太大雨覺得前進有困難就安全情況吓停低架車啦